（感謝民主鬥士林奠）Pokemon盾（二周目之路）

Twitch上做直播：（星期六、日不定期直播）

YouTube 用黎backup：

Facebook：